Ennen kuin testaatte:<br>
1. Vaihtakaa osoitteet oikeiksi vue.vue -tiedostossa.
2. menkää client -kansioon ja kirjoittakaa konsoliin npm run build
3. menkää juurihakemistoon ja kirjoittakaa npm run start
